唔明香港差佬成日用美國差佬比較

中同有幾個考左差佬
成日洗人腦
話如果你班白痴係美國就死撚左
又覺得唔滿意差佬就一定係白痴

其實唔想同佢地爭論
所以上連登圍爐

我先唔放大到美國有民選總統呢類制度野
美國有鎗牌，有恐怖份子，男人幾乎個個參過軍
班差佬警戒高有乜問題？
真係唔明班執屍佬憑咩覺得自己可以同美國比

香港班犬 最多咪同贏國啲公安比

咪抄下牌就叻

見到班毅進仔攞美國佬嚟比真係人唔笑狗都吠

超英趕美嘛

其實美國參軍率得1%

係咩
幾多人唔係重點
起碼真係會有唔同形式既罪犯
就算平民都好
好大機會有鎗

呢幾個好d
I大top up 大學生黎架

賣花緊係讚花香啦
唔通同你講自己 除左黑暗醜惡之外仲好撚蠢咩